一人一個應該增加高鐵站既地方

計九龍站之後，為左方便蝗國人黎香港鳩嗚，應該係港島區加此一個站，最理想地點就係太古，本身近海果邊仲有大把位，商場人流又唔算多，又夠多離地人係果到住，又可以增加當地商鋪消費。
順帶一提，你地香港人唔好未富先驕，應該人人放奴工假，去少幾次日本，如果唔係就繼續上唔到車果陣又係到怨個政府。你地話係唔係?

樓主=死窮撚

禮頓山，太古城，貝沙灣

添馬公園

禮賓府

地府

東龍島
蒲台島

彩虹，黃大仙，秀乜坪

山頂，可用山中中空電梯直上頂，刺激經濟

西環啦，等高鐵可以直通中聯辦。若果福田高鐵站以至相關地區能夠撥歸香港（當然實施埋一地兩檢啦），那麼九龍、香港島、新界都可以有一個高鐵站

日本

魚蛋論？
支那思想，不了

高鐵成效卓著 全面拉動經濟發展
全香港都應該有高鐵 共享祖國繁榮

與其洗左咁多錢港人又受惠唔到,不如18區都建－個站,當起多條地鐵舒緩下。

都唔知樓主乜撚嘢思維 依加係班蝗入侵緊香港
雖然我十世都唔去圓方一次 但圓方始終係香港人地方
我都唔想見到香港人嘅家園比蝗破壞 依加仲話太古 你想香港死快啲就繼續講同正皮

香港人要嘅係團結 唔係幸災樂禍

係要俾班離地中產親身體驗下, 並唔係魚蛋論

明明係班離地中產置身事外
話唔團結都係佢哋唔團結啦

你估班中產唔知班蝗嘅扑街嘢咩 大把中產人士都係支持香港民主 係都搞啲奸商 高官啦 係增加都增喺禮賓府/政總 或者上小紅點寫個禮賓府/政總全攻略 等班高官見吓班蝗
好搞唔搞搞中產 分裂自己人